聽日又要返學喇!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!

唔想返學呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又唔係俾人恰，怕咩返學

你地痴線架?邊有人想返學架

唔想出街見人呀！！！！！！！！

啱啊

sad

返學好過返工，都唔代表返學係好架

救命呀就返到去喇

今朝即刻比訓導主任捉頭髮過長